有冇人同我一樣覺得自己好冇紀律?

冇紀律唔係解唔識自律，而係好多時做野好憎跟足一套去做，例如個個做同一樣野既時候會特別唔想跟住做，原因只係唔想同其他人一鳩樣

同埋我好唔鍾意好嚴肅既氣氛，又成日諗埋啲好跳脫既野，例如開緊會見緊客會好想搞gag同9up，又會幻想自己跳上張枱跳舞等等

所以有時諗自己如果做紀律部隊或姐政府工一定死硬，人工係高但我一定頂唔撚順

有時好驚見到人嘈交嘈得好大聲，好驚佢地打交，會諗佢地做乜咁執著，做個人姐輕鬆啲唔得既咩